{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(향남) 수"
    },
    "text": "当宿は総客室数40個でゆったり宿泊できる大きさです。また、韓国語を含む様々な言語で案内してもらえるので便利です。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は平凡だがきれいな宿泊施設と評価されています。宿のオーナーはとても親切で、車を利用すれば賑やかな場所でも十分移動できます。しかし短所としては、Netflixがサポートされていないことや電気カーペットがないことが挙げられます。それでも価格帯に比べてコスパが良く、現場予約で連泊する場合にも低価格を提供するので、長期の宿泊客に良い選択だと思います。また、従業員の親切なサービスにも言及されています。他の宿は値段が安く、平沢出張に利用するのに良いと評価されています。宿の社長の対応が親切で、一般的な清潔状態も満足できる水準です。しかし、水圧が弱く防音が全くないため、騒音で不便を感じるお客様もいます。清潔にもっと気を配る必要があるという意見もあります。これらの欠点により、再訪の意思はないように見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどんな言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は平凡だがきれいな宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "この宿泊施設のオーナーはとても親切な人です。"
        },
        {
            "question": "賑やかな場所への移動手段はありますか？",
            "answer": "車を利用すれば賑やかな場所へも十分に移動できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の短所としては、Netflixがサポートされていないことや電気カーペットがないことが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は長期の宿泊に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は現場予約で連泊する場合にも低価格を提供するので、長期の宿泊客に良い選択だと思います。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の従業員のサービスはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、従業員のサービスはとても親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊施設と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "他の宿泊施設は値段が安く、平沢出張に利用するのに良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "宿の欠点としては、水圧が弱く防音が全くないということが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設に再訪したいと思う人はいますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、再訪の意思はないように見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 430
    }
}